阿仙奴球迷避難區

我地利記兩日後同你地一齊

歐聯同歐聯不能相題並論

點柒都唔會夠阿狗柒架喇

j fa cup>j 第四>j 熱狗無盃>j聯賽排高過獌狗

ok